今集愛回家係咪痴撚左線

笑到肚痛

屌佢老母 matrix都出埋

22世紀殺人網絡
好搞笑

個編劇high左野

串鳩it狗

笑到仆街

OMG TVB D 編劇好正 Router, wifi, cpu, keyboard, mouse

高質到痴左線，幾時入圍奧斯卡

下面３條友扮毒撚都型過上面成堆大毒撚

做乜鳩

笑撚死

無綫真係做膠劇最撚叻

好sad

我地係！

我地唔係IT狗

係it人，唔係it狗

It狗

it狗

我地係IT人 汪汪

右邊嗰嗰偷偷gym, 唔係專業演員

想睇返

咸左牙

好正

由頭笑到尾

matrix 個幕 真係笑到肚痛

IT人

話冇人睇tvb嗰班連登仔去撚曬邊？

笑死
It狗

屌
會有好多經典 cap 圖

電話禁極刀係一絕 真係要有上開連登高登先會知

呢個似

IT 狗

見到仲有咁多人睇cctvb 巧緊凍 i love cctvb

最右好靚仔

你係5毛狗 唔係it狗 係it狗都不如

結局先好笑

Reboot 當整電腦
仲有偷睇人地d 野

仲有人睇無線

真係好高質 好少睇本地節目睇得咁開心

笑撚到仆街

睇完好欣賞公司d IT人 想知其實最common d電腦問題係好簡單，但it人要扮到好高深？

是command
多數唔會記係腦
用得多,簡單會即刻打到出來
唔記得果D多數會同你講要研究
大多番位google番

幫你加9仙人工咋 仲話我on9?

有d 係真係好深同難既
我唸公司撞到既大多數係network 問題check command

電視劇應該係艾美獎

唔錯

tvb打手全面進場

今集真係好高質，食飯大大聲笑出嚟

D 毒撚衣著十足十公司 D IT 撚咁, 好寫實
一個outsource 平咁多...炒呀

tbb年度最佳劇集

東張西望啱啱先播完個值入石斛廣告，轉頭有個女主持問一個比自由行d gip 撞嘅細路仔，

主持：你痛唔痛呀？

細路：痛

主持：點解嘅？

細路：

我心諗你都 on L 9, 比 gip 撞梗係痛架啦，咩點解呀？我斗巴車你一巴再問你點解痛你又會點答呀？

講咗咁多，今集愛回家真係高質，值得讚

幾時有得睇番

愛回家真係好正
由比廢老睇既溫情垃圾
到依家打番年青人

師兄呢個回覆好撚好笑

好撚正

雖然用誇張手法營造搞笑場面
但又好貼地同寫實

On99 我冇睇果集但睇d圖錯撚曬啦
我公司IT dept有幾十人冇一個會著格仔衫
唔撚知邊個塑造呢種形象出黎
同埋做IT還做IT 唔好下下拉埋毒撚黎講
IT呢行好少女人係事實 但唔代表就係毒撚
正如護士多數女性主導都唔代表係港女
禁止任何無理標籤

邊度有得睇返？除咗垃圾mytv

你又痴得幾暈秦

咁你睇咗先講啦,
劇組要用造型帶出其中一個角色嘅轉變,
唔係嘅話邊得嚟咁好睇.
同埋今集係為IT人發聲,
大把人睇完話感動

我屌 講得咁中肯都咁多負皮
聽日上myavsuper睇返呢集濕9愛回家
十年冇睇cctvb

身邊同事唔係結左婚就拍緊拖 轉左幾份工都係咁
都唔知邊個話it狗毒冇女 根本9成人都有女 仲要講野風趣幽默 有d仲要大隻仔

利申：programmer

666 skr skr🤙🏻🤙🏻
真他妈的牛逼😄😄

最撚好笑係話咩呢幾年黎第一次聽到你地講野

屌做乜呀 好笑在都唔係啲衣著同無女埋身
係terry個角色定位同今集故事囉
劇入面個ivan咪斯文靚仔既it囉 又唔見你講

我冇睇 邊到有得睇返

叫佢家姐嗌佢wifi個到都好笑

mytv

我諗要咩mytv super
Terry個定位成個傻仔咁 難得有野係叻

［member] 正 ［/member]

Router 一出場
以前愛回家間唔中一集半集先好睇
呢排keep住晚晚好高質

正

係咪因為啲編劇平時俾膠層ban橋ban太多，啲創作力全部喺愛回家爆發出嚟

左右兩個都認同, 中間果個認真冇分別

叫我wifi

港版IT crowd

睇TVB 負皮 上一頁

tvb正正常常或者落重本拍一定唔好睇，反而啲低成本或者玩膠一定係神作

話時話，點解d IT 狗咁鍾意格仔短裇衫既

佢搞大制作又孤孤寒寒
但拍玩膠嘢筆直就始終大過學生/獨立創作多多聲

似佢地多啲

好撚好笑
好耐無試過睇tvb 笑出聲
好貼地
啲人成日以為it狗會mon住晒所有野

逢親有terry/金城安嘅集數都一定笑撚死

對唔住媽咪

其實tvb咁樣stereotype一個行業相當唔道德，我係IT材俊睇到一定屌晒老母，大把IT狗返工同金融back office無乜分別，又或者係鬼佬smart causal

又話要搞創科又宣傳d咁既”專業“形象tvb係咪同政府打對台？

唔睇唔睇 還是大把人睇
口裡說不 心裡卻很誠實

幫緊IT人發聲喎,
有乜好鬧

人地扮毒撚扮唔到個陣毒味

屌 以後唔著格仔衫

笑完人仲要話幫佢發聲，勁假
直接啲一句收皮啦IT狗

tvb 上左位個班演員個個都好乞我憎（展鵬 bob 胡定欣個堆） 反而細制作冇被抬演員既真係清泉黎 出親都覺好睇

係咪要人哋畫公仔畫出腸呀,
咁嘅話睇教育電視唔好?
人哋後尾咪講咗IT好重要但現實成日比人開刀囉

邊到有得睇番呢集

Matrix 嗰 part 笑都仆街

以前讀電腦 真係有個人叫wifi

不過都唔可以怪cctvb 而係香港人本身對IT狗的stereotype
但cctvb不但冇平反不實情況 反而誇大不實 對IT狗實在不公
而且佢D理由亂9黎 既唔尊重又唔專業

上mytv咪又得睇囉

tvb都有人吹奏

IT crowd 論水準同幽默感都高幾班
不過已經十幾年前既劇黎
cctvb先黎抄少少題材
而家係都睇silicon valley

你真係勁無恥，明明係一套喜劇嘲弄社會現象，將IT狗整到成班小丑咁叫幫人？
光明磊落啲大力恥笑咪算，懶偉大咁有教育意義，好假囉

我老母屌我睇愛回家
自己係到睇埋啲垃圾傻閪攻略

話幫it9真係笑左
其實我唔明it佬定it部得罪左編劇
次次呢d毒撚劇情
換mouse令到成部機快左
每一次都笑緊it

我諗寫劇本同拍果個一路暗笑緊班it人

好好睇呀今集好搞笑

我睇完套劇真係得啖笑 唔係覺得cctvb拍得好笑
而係笑cctvb點解咁勁拍到D野錯撚曬又誤導人都出街
又唔見佢試下醜化醫生/律師/警察呢D角色

呀屌你走去重溫睇下點

笑到仆街 好耐冇試過睇電視笑到出聲

都唔係誤導
現實仲慘過佢拍劇
d人仲毒過果幾條友100倍
日日比人當狗撚

唔整到啲IT人個造型係咁又點突出Terry嘅轉變呀,
唔咁整咪又比人話捉到鹿唔識脫角.

人哋主管話咗唔好聽完人講就否定自己,
成集突出咗IT唔係冇用,
作為行外人睇到都有啲感動

最慘連個樣變撚埋
代表做it一定要咁既樣
好明顯笑緊你地

睇下有幾好笑先

睇到想喊

OT完搞掂個project俾人炒真係神來之筆

小弟都係IT人，巴打講得啱，不過依集真係好好笑

謝

個結局係IT狗偷窺同事私隱要脅人喎，唔覺有幾正面
喜劇大家笑下咪算，夾硬安個正面作用真係好嘔心

人地TVB
拍救護員, 搬屍, 工程師, 毅進仔拍到幾正面
呢D人工仲低過IT
做IT真係可憐, 冇人尊重

呢套野一集比一集癡線

岩岩笑到仆街

食住飯笑到梗親

痴線得嚟又好make sense

從來冇睇TVB
但聽你地講而家好想睇一集
邊度有得睇

Mytv/楓林網

你呢D垃圾盲反撚係咪覺自己好高清好威豬？

依套劇次次都有反cup位㗎啦,
同埋結尾豐富咗router個人設喎,
仲未計佢可能之後會連番戲.

就算佢唔係為IT人發聲,
點都唔係要踩人啦

TBBT 拎物理學家當毒撚咁玩又唔見人屌？

拎黎講